基本法剩係指明中國唔可以干預香港，冇話外國唔得

支那狗識唔識法律架

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。
香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

支那狗

本基本法都怕撚左支那狗，要寫明佢個名

貼本基本法係屎總辦公室

結果倒返轉，支那政府係咁干預香港，外國就唔干預得

中聯辦：中央唔排除人大釋法幫樓主釋除疑慮

屎總